任天堂SWITCH都出事 我日用品已經儲存起一個月份量

之前儲口罩，漂白水果D
一個月前都比人笑
依家呢
毛都冇條比我哋

依家唔單止係政府比五到信心市民
事實上肺炎係真係會影響生產力

柒婆以前講口罩充足
依家呢
凌晨三點去排隊嘅有
二百蚊買盒二手口罩嘅又有

2月5
柒婆又話就算封關
物資都會充夠
大家明啦

信柒婆果D
雙目失明

唔通你寧願支那廠繼續生產

支爆
供應外國貨物出口量減少
外國內需增加
外國限制出口
香港入口量下降

瘋搶物資
物價上漲
物資短缺
超市
藥房
街市
人山人海

做2手準備
儲存1個月日用品好正路